有冇人係YouTube 睇到大紀元退黨保平安廣告?

又香港遊行，又天滅中共，又退黨表格，又退黨熱線
YouTube想洗白?

大紀元本身係真. 反共
可能最近聽證會...